pro club招人

我地果隊有8個左右
每日都會開波 但多數最齊人
每晚3-5人左右
招翼 防中 中場中
開波時間22:00–03:00
新人無問題 慢慢夾
但最緊要唔獨食 唔9扭

有興趣留低聯絡方法

Up

想打box to box中場

Added

pt 收唔收
本身有班玩緊但唔係晚晚開

新手想一齊玩

［member]

0-3am

有無telegrams

咩平台？

樓主仲收唔收人呀？

不獨食 求落班 通常11點後開波

Tg:jisoo72127

打開中堅 防中

RM 打開

lm rm